Onkyo Dp-x1a 同 X1 有乜分別

Onkyo Dp-x1a 同 X1 有乜分別??
個插頭有冇改善到?

xdp-300r 日水啦
利申：非打手